今個sem gpa 1.7 本人食素一個月

只求夠分畢業

預計今個sem gpa1.7-2.0
利申乜都温唔切 考咗兩份都早走

爆到4 戒丁半年
過到3.8 戒丁一個月